你地會揀外貌定真心

一. 假如你生得好靚仔好靚女 但啲人都只係貪圖你地嘅美色 唔係真心對你。

二. 生得唔係好靚 但有個真心對你嘅人。

你地會想揀邊樣？ 生得好睇一開始可能吸引到人 但最後比人嫌棄 假意對待。受到個反差可能難受過一開始就比人嫌棄。

因為啲人會對好樣個個抱好多幻想期望 然後慢慢減分。
但對樣衰啲個個唔抱期望所以會慢慢加分。

如果美麗係一種罪 可能我萬劫不復

唔好負皮我 最尾個句我搞事嘅啫

樣衰邊個想知你真唔真心

一

起碼可以J自己先

樣會殘
波會 dur
身材會走樣

你都啱嘅 J自己好過

心地最緊要
做唔到另一半，你都唔想佢害人吧

你到底有無立場架

靚優先 完

生得唔靚咪又係貪你唔靚，無咁多機會派帽

但1 圍繞你嘅係靚仔靚女有錢
2真心對你但你未必喜歡

寧願1，2會反感甚至內疚

對外講: 真心，跟手一大抽大道理
心諗: 外貌，食左先講

你個樣靚就算性格差 人地都一樣覺得你性格係正常

個樣要有一定基礎 真心先會被當做真心看待

d女女個個都係貪我個樣！

但樣衰柒係一世